男朋友話唔愛我 想分手 我應該點

同男朋友一齊就9個月 我對佢好好 但佢唔珍惜 每次我一提出啲問題 佢只會話分手 永遠唔會話一齊解決 我好愛佢 我唔知點做 我唔想分手 但我知道一齊落去我都只會係好唔開心 難道佢唔會珍惜一個對佢咁好嘅女朋友? 我每日煮飯俾佢 又成日買好多野食俾佢 又買衫買鞋 佢唔開心又好夜都去陪我
唉 我唔知可以點

唉，勉強無幸福

你咁撚肥 ，我唔想再同你一齊俾全世界恥笑
同你出街食飯 你又食埋我果份，拖住你又俾人笑 分手唔好再煩我啦 好無。。求下你放過我

佢都唔愛你 咁可以點啫 趁感情唔係好深早分早著啦

佢當緊你係女兵咋,留番d尊嚴俾自己,
放手啦,揾個值得你對佢好嘅人

同樓主好似.. 我似係即將步你後塵

唔好用身體挽留 咁做係無用 愛係雙方附出 佢唔愛你 點挽留都無用 絲打祝你下個更幸福 加油

你對佢太好

btw問佢咩問題?初頭點開始？